依家先買Mon Hun會唔會太遲？

姐係已經落後晒，車尾燈都追唔到，俾人屈機

又唔係pvp game
邊撚個屈你機

點樣屈你機？

驚比人搶住打條龍？

就算幾時買都冇問題啦

唔會遲,起碼半年內都有人既~你估係隻垃圾高達破壞者咩

緊係會啦 一入場見你咁低lv就踢你啦

係其他人幫你屈條龍機就真

solo囉

Solo都會比人屈機??

1日爆機都仲得，有耐性既話
利申9up,可能3日

就係怕嚟樣

唔會，仲有好多老手肯幫新人，可以上reddit睇睇，呢度就老seafood比較多

Ps 入手兩日，成個weekend停唔到手

我今日先買，一入場就比隻草食龍秒撚左

唔會

屌佢老味 啲人進度太快 入到去啲蜜蜂好撚勁 新手點玩

兩日打完冥燈，好易追

沖入去兩貓
堆人就希望你掛機ga la

團戰+快打唔刷裝, 應該3-5日就爆

我自己solo 慢慢打, 打咗個幾星期

有pvp就話驚屈機姐
遲入仲好 場場抱大腿 打料輕輕鬆鬆

自己一個仲易玩過4個人

放心啦,十個場有九個你都入唔到
想俾人踢都踢唔到

草食龍都秒到你，你都係成套連機放啦

唔會啦。有人琴日先開始玩pad

下位放SOS無人幫手打

買左唔得閒玩

試下入完揾到條龍再重接任 一入場再放穿雲箭 因為你做主任時揾得黎過左時間就無人入場

有人入兩三分鐘打完D任，拿拿聲打埋溶山去上位執套火龍裝
之前自己玩 五日先上到

人地成個月已經百幾HR一日打到兩三點
咁遲買要即刻寫解釋信先俾玩,唔可以限時內到HR就要檢討悔過
千祈唔好買

戰地觀眾唔洗經驗

準備過多幾個月先買，等你班人玩厭先

會
琴日先買
第一場比人用太刀打死
即刻放返隻game出去

你個名

Agger
下位已經好易打 又有精靈守護
練好啲基本功 識走位先

無人玩啦

唔會 一隻好既game 幾時買都唔會遲
利申：上年先買Borderland2

24小時不停玩爆主線有機會得 ，熟哂操作轉玩一種武器

依家都仲見到hr 十幾係度求救 怕乜

邊個會想睬你

下位裝得火龍裝值得砌，跟住直殺上去打滅燼

我都係,場場都比人用太刀追住殺,任又做唔到武又做唔到

練緊斬人唔斬龍
利申 太刀撚

新手都好惡架
街場見岩入 入到去條友打人多過打龍

我都係呢個禮拜先買

尋日先買

仲有就係
既然你驚比人踢既咪單機爆左劇情先囉 到時打曬你hr都唔會低得去邊 你仲驚有人會踢你咩

何況我覺得mon hun呢隻game就算屠唔到條龍都唔好放棄揾人帶住 打多幾次起音樂過版果下個滿足感會大十倍

唔係打歷龍都唔好同街場聯機
9成屎黎

你咁勁咪自己solo房set private 做自閉仔囉

會啊，而家啲龍升到咁高lv
你唔會打得贏
連草食龍都秒你啦而家先玩

下位SOS不知幾好玩
蠻顎龍鳩打比佢咬俾佢噴都係扣少少
其他有樣學樣就貓晒
然後成班淆晒底就自己一個表演秒殺

歷戰撳慢啲都入唔倒

lm

自己玩都唔太難玩啫
有friend帶,D低階龍兩三下就收得皮

而家已經少左好多人玩
Search十次求救，都係得一次search到

solo過曬主線個種感覺好爽架
當然都有同其他人打調查任 只係想主線自己打爽下 因為今集solo既話條龍d血小好多 易打好多

下位都要人帶就放game，留d錢買樓好過啦

大劍撚表示斬完龍先打飛人

真係已經無人玩
叫求救又無人入
入親黎既都百幾HR開紅直接秒左我

係咁架啦
唔想搶咪自己聞腳臭囉

毒撚打solo啦

我會有時間入下位sos刷下素材嚟賣

進階仲有好多啵

咁點解唔著搶錢衣打古龍

最鐘意入新手SOS特登三貓

個次無聊試下武器順便刷裝打上位飛雷龍
有條友入黎我見都未見過佢依加死左三次

唔刷裝有朋友帶 18小時爆機
但玩歷龍先係開始

遲啦 MO人玩了

我入下位任 即刻quite任架喎

因為我未打juno
剩係賣熔山龍素材我都賣左成50幾萬 入下位sos 解獎杯順手賣素材賺下錢

早兩日先有個FD岩岩買GTA,無話太遲架,又未出新

下位刷唔刷到大小金
得架話應該幾有效率

個日我同條龍惡鬥咗成30分鐘，打到你死我活，你一拳我一腳咁，我終於明白人生最大既意義就係有一個同你平分秋色既對手，去到埋尾大家都好累，我連舉起手制既力都無咁濟，而佢都流晒口水，步調錯亂，我就望到可以勝利在望既畫面，不停同自己講 "差一下..就差一下" ，我出盡畢生最大既氣力同勇氣按下最後的三角制，拔出那把強橫的骨刀納喊着，呀!!!! .....屌!比隻貓偷刀對死左條龍，所以屠龍千萬唔好帶貓。

應該唔會 2個人同4個人都係咁打
高lv勁裝應該唔太介意帶下新手 唔好死太多搞到人地任務失敗就okay
但我打完滅盡龍已經無心機玩 有d悶

白癡一問，咩係大小金？

咁咪用好耐時間

下位難刷好多甚至唔出

出左1個月左右，咁快就覺得舊到冇人玩

打多兩打合完裝就發覺著件搶錢衫去打上位大兇豺龍位調查任仲好搵
下位而家sos唔係熔山龍嘅都唔入

我又見過人早兩日先買gundam breaker 3

入場見到低過100hr即踢

pvp 咩 屌你

唔會遲 啱啱先開始 啲人hr百幾 咪又係俾我把大劍打到飛起

太遲，唔好買

唔好話龍
我連巨甲蟲都打唔贏

Solo可能會悶啲

用求救過主線超快,好多人入

2K打街場都係啦！ 見你咁廢個個走曬

咪撚買，拖9慢個server

我都係前三日先開始玩
進度唔快啱啱打到去滅盡龍
冇咩大問題

鍾意玩就唔會遲

早買早享受
遲買咪平兩舊囉